［巴打入］想證明比前度睇無左佢都好好 咩心態？

雖然妳成日發脾氣
但諗番其實好多事我都有做錯

而家既我每日過得好似好開心
知道你有機會睇我instagram
所以成日post同班朋友一齊玩得好開心
又特登同其他女傾計 想激你 想你黎鬧番我
但我發現佢無咁做
其實我都係想證明比你睇 無左你我都可以好好
但事實係我真係好掛住你

咁樣代表我放唔低佢？

唔甘心就會咁做
放低先係真正活得精彩

但明明係我飛佢
究竟我搞咩

因為你傻囉 我之前都好似你咁諗

你點樣放低